Surface pro 6 VS Lenovo Yoga 730

同SPEC差唔多價錢
Surface pro連Keyboard 1.08KG
295 mm x 217 mm x 5 mm
細部D 易拎D 真平板
冇Type C

Yoga 730 1.19KG
306.8 mm x 216.3 mm x 13.9 mm
Mon大D 靚D
唔知Yoga咁屈法會唔會易壞

邊個好D

surface no doubt

Lenovo非Thinkpad咪搞

其實唔明type c 有乜好處..

Lenovo 唔算好 但保養期間有問題你揾到維修中心

Surface你只有博下冇壞，壞左你可以諗買多部，因為Microsoft 係香港係冇人理維修呢part.

Lenovo易壞，但壞咗佢唔會太過問你就同你整

Microsoft 直程寄部新既比你

我部surface pro 4舊電就打柴
有3年保到2019年7月
但唔知拎去邊度換機，或聯絡邊個email

你上官網登記果度有得㩒維修 之後就會有速遞公司黎你屋企收機 一個星期之內就會收到部新機

返去試下先，感謝

要香港行貨先有呢個服務？

應該係 不過有d試過水貨都得